[
    {
        "randomId": 570
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Inzuki n'ubuki",
            "option_2": "Umugata",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ingabo yanjye yuma ihagaze",
            "option_1": "Urusenge",
            "option_2": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Agahwa m'urwondo",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabigiribigingiri",
            "option_1": "Agacurama",
            "option_2": "Inkono ku mashyiga",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Agacurama"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndumiwe ndakavuna umuheto",
            "option_1": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "correct_answer": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite abana nkabasiga nkabanogereza  nkabasubiza mu nda",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_4": "Imyambi mu murana",
            "correct_answer": "Imyambi mu murana"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akatagira Inka ntikagire umugeni kagura iki?",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Akishywa mu rutoki",
            "option_3": "Agahanga k'ihene",
            "option_4": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "correct_answer": "Agahanga k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Jugujugu matembe",
            "option_1": "Indiga mu ihene",
            "option_2": "Ijisho",
            "option_3": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_4": "Urujyo ku nkoko",
            "correct_answer": "Inyundo y'umucuruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zana icyansi cy'amatwi irinikiye",
            "option_1": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Ikinyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira abakwe",
            "option_1": "Uruhu rw'intama",
            "option_2": "Igisindu",
            "option_3": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_4": "Intorezo n'irago",
            "correct_answer": "Uruhu rw'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Nyirahanga amenyo abiri",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    }
]